1. По какому принципу игроки обмениваются планшетами при выпадении карты "Засада" (по кругу, случайным образом, )? - можно реализовать в настройках игровой сессии.
   Ответ: на карточке нарисовано направление (по часовой стрелке или против то есть)
2. Увеличиваются ли кол-во карт "Засады" при смене сезонов если в предыдущем сезоне карта засады не выпала?
   Ответ: Да, их под конец может быть все четыре
3. В новом сезоне учитываются все клетки или только те которые были созданы в этом сезоне?
    Ответ: Учитываются все клетки
4. Объединяются ли контуры однотипных фигур и обрабатываются в последствии как один?
    Ответ: да, если это нужно для подсчета очков
